【撐學生】有心人只需半價 贊助學生全年睇《蘋果》

讓我們共同擁抱香港核心價值，有心人可以半價贊助學生免費訂閱《蘋果動新聞》，一年只需$300。

同學們不但關心時事，更熱切為香港人發聲。惟我們了解尚未踏足社會的同學們，未必能夠負擔訂閱費用，為了讓他們能夠以不同角度緊貼社會局勢，現推出「撐學生訂閱計劃」，讓他們能夠不用分毫，盡覽《蘋果動新聞》和台灣《蘋果新聞網》所有新聞及精采內容，鼓勵有心人為學生加油，讓學生免費閲覽《蘋果》，共同擁抱香港核心價值，一起守護我城！

贊助學生一年 只需$300

「撐學生訂閱計劃」是鼓勵有心人以半價訂閱費，贊助學生免費閲覽《蘋果動新聞》一年。贊助一位同學一年的訂閱費只需$300（原價$604.80），讓學生不用分毫，即可成為升級壹會員，盡覽香港和台灣《蘋果》所有內容。此計劃不設上限，有心人可同時贊助多位同學。資料絕對保密，助閱年費亦不會自動續期。

學生免費訂閱
參加「撐學生訂閱計劃」的學生資格很簡單，只要就讀本地中學或大專，22歲或以下的全日制學生即可報名。《蘋果》會以先到先得形式進行配對，只要有足夠名額，即可立即為同學開通訂閱服務；如參與同學人數太多，未有足夠名額，將根據其申請時間自動輪候，成功配對後，會立即收到電郵通知服務已經開通。同學報名時須預先登記，並上載學生證照片（須清楚顯示你的姓名、學校名稱及學生證到期日），以證明符合申請條件。參加辦法快將公佈，屆時請留意《蘋果日報》 網站。

是時候回饋下一代
「撐學生訂閱計劃」沒有名額限制，只要有心人踴躍支持，就有更多同學可以免費訂閱《蘋果》。如果有心人購買「撐學生訂閱計劃」的比申請的多，我們會將剩下的名額於一年內繼續努力為大家配對。若一年後配對不成功，我們會將所有餘款轉交「蘋果慈善基金」作慈善用途。

有心人贊助方法和學生參加辦法快將公佈，請留意《蘋果日報》 網站。不論任何人也可以是有心人，我們熱切期待你的參與，為學生出一分力，共同擁抱香港核心價值，一起守護我城！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

哇屌，肥佬黎掂唔掂

蘋果已經蝕錢仆街

push

2019年d片仲係360p，搵鬼比錢睇咩屌你老母

而家起碼都要 720p 啦

支持啊！原價都得！

support!!

撐

依家搵720以下既機都難
唔知點解仲係360

可能驚人用爆流動數據？

蘋果搞捐錢課金 mu免費開放好撚過啦屌